女人做乜都要周圍同人講

女人拍拖要同人講
女人失戀要同人講
女人結婚要同人講
女人M到要同人講
女人俾人中出成功要同人講
女人個肚四個月要同人講
．
．
．
女人生左仔要同人講
女人個仔一個月大要同人講
女人個仔兩個月大要同人講
．
．
．

係年齡唔會周圍同人講

體重

女人天性係交換情報

最近FB先俾個有咗無耐嘅舊同學洗版, 平均每日一post
你開心我明, 但連開完個會鬧老細都可以加句嘢關大肚事會唔會痴線咗啲?

有啲女人痴撚線架
自己啲野周圍講都算，人地啲野都周圍講
你唔同佢講自己啲野仲會屌鳩返你轉頭
仲美其名為緊張你關心你，吔屎啦